點解分手可以咁痛

真係好掛住佢
一起身好想whatsapp佢同佢講早晨 食飯又諗起佢 完全食唔落 聽歌又諗起佢 一闔埋眼就諗起佢個樣 聽到佢把聲 諗起佢會唱歌比我聽 同我傾電話 攬住我 迫我支持車路士 教我點睇美式足球 一齊睇戲 拖住佢隻手 好唔捨得 好掛住 點解可以咁就冇左一個人 永遠都唔會再搵對方 個心真係好痛 喺最愛嘅時候突然冇咗 我連一句我愛你都未嚟得切講 就已經分左手

加油

共勉之
佢唔要你佢走寶忍住唔好喊

即使分手不要太悲哀

喊到停唔到食飯都食唔落 成日淨係諗住佢

唔可以太劇烈運動，加上餵人奶要食番多啲嘢，如果唔係唔夠奶

真係好難

收皮啦，掛你老味咩，早啲訓，搵過個啦屌你

淨係逼你支持車路士已經夠你同佢分手 點解唔支持曼聯？

唔好諗世界跌落黎 咁好既女朋友都唔珍惜
今日開始搵啲野做 做到第一百日你就唔記得為咩喊 個人咁衰 唔值得架

講得好好

好好享受吓呢種感覺 以後無機會架喇

啲撚人唔屌唔醒，成日浸醉係過去，會有改變？
咁撚神心，做好啲將來啦，仲喊喊喊，如果打人唔犯法，佢一喊一撚定打到佢訓醫院

因乜事分手呀？

陪樓主打佢ex啦

咁你想點撚樣呀，使唔使綁架佢同你禁室陪慾呀，再擦出愛火呀仆街！

樓主唔好喊啦 出黎慢慢傾

唔係真係出黎。我講打字

打撚完佢ex, 打撚柒埋佢，喊喊喊，後侮後侮，再投胎咩後侮！
做人醒少少，拎得起放得底，做好未來得唔撚得

我都想知點解咁狠心咁就走，過左一個月都冇搵過我

下一位前度

因為佢接受唔到我一啲性格上嘅缺點 同埋我諗佢就係冇咁鍾意我

明知要move on，但係啲情緒就係不斷湧上嚟

加油呀絲打 每個人都有呢d時間 係好難過 但要記住你身邊仲有好多人支持你

啱啱分手個段時間係咁個人一停低就會諗起佢
絲打搵d野做or搵朋友會令自己忙d會無咁痛

長痛不如短痛
「點解可以咁就無左一個人 永遠都唔會再搵對方」
渣男/女 行為
既然渣男/女 就唔好為依d 人咁傷心
愛自己多d 啦
搵過愛自己多d 既會幸福好多

多謝你

而家日日屈喺屋企好易亂諗嘢

過多排無嘢啦 利申：啱分手

我明我年頭分手屈係屋但日日都想喊唯有上網學新野打發下時間

加油呀 但最有效嘅方法係快啲搵第二個

完全明白 唔好忍 想喊就喊出黎
再唔係屈係被兜瞓足24個鐘頹廢一日都得
再唔係瘋狂做運動
慢慢會習慣種孤獨
真心老土 但真係得時間幫到你
利申 拍左半年 分左手4個月 啱啱又喊完

加油爸打 我拍咗3年半 散咗1年 仲未放得低

同你一樣，頹到仆街
每分每秒都諗起佢 成半個月都食唔落野，已經輕左3kg

你成日發脾氣？

個感覺係好撚心痛 真係穿左個窿咁
我都經歷左好多次呢種痛
只能說 唯一幫到你嘅係時間
衰啲的話 揾下一個陪你會快啲move on到
無咩事我出翻去喊先

唔係 係個人唔成熟 唔知自己未來想點 冇目標 行動力低

被分手理由大概同你一模一樣 依家先第三日...
只可以話 唔愛 就咩都係分手理由 圍下爐啦

車狗感情方面係隨便啲

唔愛真係咩都係理由
唔愛你連呼吸都係錯

我呢 淨係得個無奈

我要進來了

咁真正原因應該係 佢已經唔愛你

咁我都明係淡左 先會見到我啲缺點

都好嘅 起碼佢都比左我啲動力要去改善自己

今日見到你出左撐蘋果嘅post 就算係分左手我都仍然覺得你係一個好好嘅人 我冇辦法因為你同我分手就可以討厭你 忽略你所有吸引我嘅優點 但都知你分左手都可以如常咁生活 我諗我喊左咁多日頹左咁耐都係時候要重新振作 當初分手嗰陣明明應承左自己 就算你決定左唔陪我行落去 我都要認真面對自己嘅問題 做個更好嘅自己 生活得更加好 希望當我可以真正放低你嗰陣 我已經成為左你心目中嗰個更加完美版本嘅我啦 我要真正咁放低你喇 唔會再每一日特登去關注要諗你到底過成點 因為由呢一刻開始我地會變成最陌生嘅朋友喇